老老實實 炮友係點識

成日上網 聽朋友講好多經歷 但我成日諗 點解我撞唔到呢啲女？到底點先識到炮友##fatc 有無巴打可以分享下啲經歷同心態 可以講下點樣識 之後仲有無keep住同埋心情如何
最緊要既係 教我fatc

##fatc

快D試下skout?

求介紹

物極必反,你做多啲炮灰先

呢d野都要問

證明你無咁既能力有sp

Tinder幫到你

wechat識

仲係到開post問？
快撚啲入小西灣取經啦